[物語系列] 西尾維新《物語》系列新作詳情公開 還將推出五部

這5部新小說的標題為《宵物語》、《余物語》、《扇物語》和《死無語》上下

好想睇快啲睇余物語

大家點睇

死唔斷氣物語

實係無語

有排都未完

出到入棺材都繼續出呀

仲有
我仲入唔入坑好

宵 八九寺
余 斧乃木
扇 忍野扇
死係

我想睇戲言多啲 好想知阿伊到底叩咩名

叫

死屍累生死郎掛

唔係掛

應該係
一時醒唔起初代怪異殺手個名

唔知死之前有無可能睇到佢地嘅動畫化呢

你擔心西尾死先啦

咁希望佢釘之前可以完左個系列啦

一方面想佢完
一方面又唔捨得佢完

有時候諗如果物語淨係得化傷偽貓黑
甚至淨係得化會唔會更好
但係而家咁Keep住有新書睇又好似唔錯

羽川翼輸咗
爛作
狗也不R

其實小說既主線係咪已經完左

講到佢地大個有咩發展,返咩工咁樣
可以當完左既,不過佢都可以繼續出落去

主線在續·終物語完結了

講多D小忍

睇緊終下
戰場原bb約會
其實之後果d有無佢做第一身

咁樣反而好啲
可以多啲了解下其他角色

咪出左忍物語啦

有人用阿伊果陣比軍司個提示解左